[行路撚] 散心行 銅鑼灣=>小西灣

希望可以7點到

巴絲們同我吹水自己一個

諗起好多回憶

覺得自己好錯

補相先

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

咁快就到天后

啱啱聽緊

小西灣即係柴灣個邊？

夜晚行柴灣斜小心睇路

柴灣撚留名

食咗早餐未呀？

過埋柴灣

柴灣最入 東區最東

小心凍親

食左宵夜

咁多人未瞓嘅？唔洗返工返學？

著得兩件衫 但行耐左冇咁凍 多謝關心

我1/3先返工

做錯咩事

詳情

真幸福

會唔會入埋杏花邨？

男人不外乎 錢 女人

樓主你冇左邊樣

琴日睇番以前同一個我追左好耐嘅女仔對話記錄
我唔知係自己多心定點…
我覺得我有好多機會可以同佢一齊都錯過左
最近…我仲應承左佢一樣嘢…最尾結果做唔倒
佢依家理都唔理我

女人

城市花園

你呢個帶叫真命天女症，以為得佢一個咁好？！
佢咁叫對你好嗎

唔入 都唔順路

呢個病

七點前實到啦

我係最近先同番佢傾計…
我ex係一個臭港女
你話要對比的話…我唔知咩叫好
但最衰嘅…我受過

利申：耶誕節分手

粤華酒店對面 依間泰國嘢 超好食

同ex經常由cwb行到西灣河食野

太安樓

以前同ex成日係西灣河海傍跑步 最後被派帽收場

唉 仲記得經常係海旁散步

一樣結果 一齊年幾

我都想有女朋友可以同我做運動

唉 ... 入到小西灣幫我影張相。我好掛住個到。

點解啲女人係都要派帽比我地
又唔係對佢唔好

一定會

冇緣份

唔知筲箕灣MTR外面當沙爹收咗未呢？

收左啦

邊個出口…東大街？以前高登炸雞果到？

反而想知而家鐘數太安樓啲小食檔係唔係仲開緊

係，不過佢地多數1，2點收

我一直都覺得拍拖係可以到老結婚
點知比人飛左幾次

C 呀

收左 3點就冇 好似係

女人係行扣分制。你對佢好唔會有分加（或者可以保持住而家個分），但一對佢差就會扣，扣到咁上下就rip

聖誕重話要一齊去掃街，去試魚生飯，試大排擋，點知以家朋友都冇得做。唉。

依家入面有間24小時 係海南雞飯旁邊 賣扒飯

今年聖誕好多巴絲都分手

例子解釋，你本身有90分，聖誕節情人節買嘢俾佢，佢會覺得係應該。買錯或者冇買就逐次扣，扣到唔合格就分手收場。
當然仲有好多扣分位，包括鬧交、懷習慣等等

講番同我傾緊計果個女仔
我覺得我係因爲壞習慣…搞到依家朋友都好似唔係

detail?

男人一樣會派帽 一齊果陣樣樣就哂佢 原來佢收收埋埋背住我食女

食煙 同 佢話我個人好馬虎 都講左好幾年…

真心一句 我作為男人我做唔出偷跳

可能佢知我以拍拖作目標而搵佢

都係為你好嘅要求。巴打如果真係重視佢同自己健康，不如決心戒煙。比佢知道你係有改同係真心聽佢意見？

啱啱轉食電子煙 最近都有港大啲人打比我叫我參加佢地戒煙活動

小西灣撚留明 前幾日先係老銅行返去,兩個鐘

下雨天了怎麽辦 我好想你

我諗我要兩個幾鐘 條腰有舊傷依家有啲痛

去7仔休息補給下先。唔可以放棄!

我依排成日都行路 就係想比佢知我幾辛苦我都唔會放棄 放心我唔會放棄！

但啲雨…真係有啲難搞…

上柴灣嗰邊啲山坡好難行
巴打加油

去到邊 駛唔駛俾遮你

叫7仔比個黑色垃圾袋你做雨衣。係柒d，不過只少唔會太濕

就係依間我岩岩講嘅太安樓入面24小時
佢啲嘢幾好食

唔濕都濕左 濕落去

其實好快行完